我懷疑女神都鍾意我，示唔示愛好？

先介紹下我個女神：

-love play, 好動, love 新奇食物/活動, eat good thing
-重視身邊親既人
-gfable
-no salmon , scare bugs and insect
-mango lover
-she like 唔好太迫 , not to date in Mk on sat sun next time
-都幾為我諗, 就我, eg let me make decision , give me tissue , wanna pay for the meal, not go toilet for not letting me wait ..etc , nice girl
-very scared of 甲由
-love drink : mojito
-酒量: one shot + 2cocktail (少wing )
-love sports, love animals

-she is 成熟in mind , wanna find the one that closely 夾in mind, e.g. 會care 屋企, more 正能量, 少d 嘈交, more 成熟in mind
-love to play
-性格幾 true
-she has positive mind
-love eating a lot
-always see her drink green tea
-have many clothing, always different when i date her
-love 低調
-性格:隨和, 樂觀
-love cheese
-love go travel
-love movie , shopping
-閒時hea,Facebook

自我介紹：
#1智慧, 學識型既男人
#2成熟，自信，carry ，leader 型

佢鍾意我既hints:
-4aug2018: same colour watch , same colour shoes , 可能專登想同我襯
-5aug2018:we drank same colour of water in cinema
-5aug2018:she dressed more girl today , more sexy , and have little made up

一句講晒，我應唔應該示愛？
：直接拖佢手示愛啦
：樓主咪ff 咁多啦

又中又英想點

Drop note 快ma

每一個正評
就係我示愛既勇氣

冇想好難討論

相*

咁負皮呢

上啦電車

個樣有d似鄧麗欣

你用咩輸入法？又中又英唔麻煩咩

成舊扔左去google translate

- 愛玩，好動，愛新奇食物/活動，吃好東西
- 重視身邊親既人
-gfable
- 沒有鮭魚，恐慌蟲和昆蟲
-mango情人
- 就像唔好太迫，下次不要在坐在太陽上的Mk約會
- 都幾為我諗，就我，例如讓我做出決定，給我紙巾，想要吃飯，不要上廁所不要讓我等待..等等，好女孩
- 非常害怕甲由
- 愛情飲料：莫吉托
- 酒量：one shot + 2cocktail（少翼）
- 愛好運動，愛動物

-she是成熟的，想要找到一個緊密記住的那個，例如會護屋企，更多正能量，少d嘈交，更成熟記
- 愛上玩
- 性格幾真
- 她有積極的心態
- 愛吃很多
- 總是看到她喝綠茶
- 當我和她約會時，有很多衣服，總是不同的
- 愛低調
- 性格：隨和，樂觀
- 愛的奶酪
- 去旅行吧
- 愛情電影，購物
- 閒時HEA，臉譜

渠鍾意我既提示：
-4aug2018：同色系手錶，同色系鞋子，可能專登想同我襯
-5aug2018：我們在電影院裡喝了同樣的水
-5aug2018：今天她穿了更多的女孩，更性感，並且沒有多少化妝

可能我get錯hints

你噏乜春呀 屌你老母

有d meaning 用英文type快d

示愛示愛示愛

we drank same colour of water in cinema

水有幾多種色 ？

表達能力咁差學人溝女
Btw, 去馬啦等咩呀！

比人拒絕咪唔洗再ff囉

不要示愛，去

成篇英文好勁 dot notes

Drop落垃圾桶最快啦

我唔明喎，點解一樣買水飲等於鐘意人？
我尋日去m記成堆人一齊去拎熱奶茶再坐埋一台咁係唔係大家互相有興趣？

what 7 fuck u want to say

1999 cant read